屌你老母仲要戴個濕尻口罩戴幾耐

去食個lunch啖室外行幾步成個口罩出汗出到濕撚哂，好撚辛苦呀屌

連登仔以戴口罩抗疫而自豪,你出呢啲post係咪作死,分化呀

你可以唔帶

會係咁俾人睥

你唔睥佢點知佢睥梨

你唔啤我咪帶囉

外國仍然嚴重就話要戴，香港可以不戴啦，熱到痴晒線

你戴我咪唔啤你囉

睇黎你本身免疫乜都可以唔洗戴

都係嗰句 你唔怕冇人逼到你戴
但有啲地方規定要戴你會入唔到姐
同埋戴罩都係保護別人為主
自私啲諗係唔需要為人哋而辛苦自己
依家出街目測起碼3分1冇罩/離罩

利申喺街嗰陣應該戴到全球完全冇疫情
係可能返到office就除咗佢唞唞氣咁

我鼓起勇氣喺室外唔撚戴了